防暴狗面具貼上反光物料 無法望到狗眼

防leaser 同電筒

噴黑埋佢啦屌

防起底就真

使乜啫，個個戴賊佬頭套啦

好人好姐 使乜姐住自己？

行得正企得正 使用姐住自己